一陣如果打8號我會打算同老細講可唔可以留低年老既同事係暫避

擔心佢地有危險，又唔怕做唔到野

怕搞亂香港經濟
藍絲應該繼續番工

好彩我公司多銀髮 送埋佢地返屋企先

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？